有無人每一日都係等老婆返嚟等到好攰

我每一日都等佢返屋企
等佢出面玩到攰
等佢知道屋企有個人等緊佢
就算我已經知道佢已經唔似以前咁愛我
但我都等佢返嚟
不打擾 應該係我俾佢最大嘅溫柔

好快帽事
女人好撚矛盾
平時自己想出街玩 唔想比人管
到左一段時間
佢就會覺得你點解放任佢成日出去
懷疑你唔愛佢 唔再關心佢
然後厹又打勝仗

我信得過佢

不打擾

你老婆係出面M字腳都好累架

Me